蕭生：堅石燒 重開優惠

【堅石燒 重開優惠】

感謝大家嘅等候同支持🙇🏻‍♀️
堅石燒🥳聽日重開喇～
仲會喺 8月12(星期三) 開始 推出🤩新優惠！
星期一至日，惠顧任何堂食，每2位客人可以😍【免費享用】 任何一款🥘$28小食(包括：烤焗香草豬仔髀 一份)

*優惠期至2020年9月30日
*數量有限，送完即止
*如有任何爭議，堅石燒保留最終決定權

燒山只求打個和

推呀

會唔會見到瑤瑤

推

慣左手勢不推文